熱烈祝賀總統賀錦麗當選揮手區

要去食錦麗越南河慶祝

佩洛西推25號修正案已經為賀錦麗上場做準備

癲雞

美國玩社會主義

講真我寧願佢做好過敗登

我係4chan睇太多拜登仔點樣屌女, 我生理真係無法接受呢個貪腐老人做總統